而家啲女嘅冷戰能力差咗好多

身邊啲朋友條女所謂嘅冷戰，唔夠一日就收皮
諗返自己老母，閒閒地都同老豆冷戰一個禮拜啦
耐唔時都幾個月
而家啲女仔真係冇鬼用

你收皮啦 唔好教壞啲女好喎ching

因為已搵到頂帽你戴
已經係最好嘅懲罰
仲洗同你冷戰

ching你老闆咩

講緊啲又要玩冷戰又要開聲先嗰啲

都廢事冷戰
直接分手

冷戰一日後分手

如果個個個都係噉我就唔會開呢個post啦

都俾咗帽你戴
開聲睬返你後
攞盡你著數

我一冷戰就差唔多40幾年 係40幾年搞完核武 又搞太空 又搞中東 韓國 越南咁

我嗰個係咁

冷戰個陣同人約戰又話你知咩

我點知
我又冇女

慘
不過你諗下如果重要嘈交冷戰一輪先分咪重唔抵

我都覺
嬲左四日 頭先食飯唔知點解好想笑
然後由偷笑 忍唔到變成大笑
瞬間老尷 明明我仲嬲緊
唔柒彩佢架嘛